《The Last Of Us Part II》再度延遲推出

真人版都上演緊啦

之前預購咗數位版咁點